I don't cry anymore but I feel so hurt

....

夜啦

對我黎講 而家先係晚上既開始

= =？